馬會送錢過肥年 皇馬不敗盤

貝迪斯呢隊中下游 馬會夠膽死開平半

又燈

燈你老母 克羅地亞球王入左波啦

啦你老母 和撚埋啦 貝迪斯好波

波你老母 未完場

push

Cashed

半格就唔好咁大聲啦

訓醒未 個人清醒d先出聲啦

樓豬點睇今晚西甲

有買
但好險喎

我都買左皇

白馬只買角大

10.5蝗大疤小好似個個星期都收錢

串埋華西和波

2.幾倍買左客，訓醒就有錢收

皇家蘇斯達啦 連皇馬都贏到 會贏唔到愛斯賓奴？

富貴險中求